袁爸爸: 妥協害慘年輕人 泛民不要再做東亞懦夫

我覺得袁爸退休後生活太無聊吧。

至少佢唔係廢老

好多KOL成日做 9 upper, 有邊個真係做到野